李嘉誠向醫管局全體人員送心意卡 可換200蚊現金券

李嘉誠基金會在社交媒體表示，立春之日，李嘉誠給香港醫護送上春天的禮物，向醫管局全體9.7萬人員送上心意卡。手持心意卡，由2月8日至5月31日，即可在全港百佳店舖換取及使用200元現金券。

心意卡寫上:「謝謝您們一直守護香港人的健康，我與全港市民一樣，內心都為您們鼓掌。一點心意，與您共勉。」

但同時承諾供養袁志偉、黃淑明、李寶安

咦，會唔會引起咖啡店注意

誠哥去英國

跟機保平安

實際d幾好
好過整場大龍鳳派魚蛋燒賣都唔知有幾個食到

點解日日封區既三萬港共党狗冇錢嫁?

商人本色

收買人心違反國安法

咁就１千９百４十萬
對佢黎講濕濕碎啦

啲地產吸血鬼用
養狗既方式嚟 tum 香港人
香港人又會好受 依套架喎

又睇下依個post
有幾多人哥前哥後先

商人傷人。

李特首

好快有人屌你咁叻唔見你捐

用完起碼會回饋香港
已經比利用完去為己賣港好好多

比2百就李特首？佢係幾百萬幾百萬高地價食港豬
當然比2百都係好過個痴能線正苦，都支持

地產黨 > 共產黨

大手筆

政府追究罷工醫護

誠哥就派兩百

對醫護好即係同香港警察、藍絲作對

相反問港共拎mpf都唔俾

連登仔係咁on9

誠哥做特首啦！

班吸血鬼吸哂佢地成身血
畀返 200 cc 佢地, 佢地就感恩

兩個單位，攪掂